---
layout: UpdatesLayout
---

## 1.0.4
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">10 февраля 2022</time></p>

### Возможность входа в систему с помощью номера телефона входящего вызова
![Вид панели авторизации](./images/incoming-call-phone-number-auth-20220210.webp)

## 1.0.0-rc.25
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">18 ноября 2021</time></p>

### Новый значок приложения
![Вид обновленного значка](./images/app-icon-192-20211118.png)

### Свежие новости компании на стартовом экране
![Виджет новостей](./images/news-widget-20211117.jpg)

### Доступ к экрану услуг
Просмотр операций с балансом и выбор тарифа.
![Ссылка на экран услуг](./images/service-screen-link-20211117.jpg)



## 1.0.0-rc.19
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">8 сентября 2021</time></p>

### Экран «Описание релиза»

При появлении значимых изменений в приложении мы будем показывать вам этот экран.
На экран можно попасть из выпадающего меню в настольной версии приложения.

![Ссылка на приложение в настольной версии](./images/relase-notes-desktop-link.jpg)

Или из бокового меню мобильной версии.

![Ссылка на приложение в мобильной версии](./images/relase-notes-mobile-link.jpg)


## 1.0.0-rc.14
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">30 июня 2021</time></p>

### Удаление пользователей из любых групп

Админимстраторы могут удалять других пользователей из любых групп. При попытке удалить себя из группы будет отказано и появится предупреждение.

![Удаление пользователя из группы](./images/delete-user-from-group.jpg)


## 1.0.0-rc.10
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">24 июня 2021</time></p>

### Создание приглашения с привязкой к группам

Админимстраторы могут создавать приглашения сразу с привязкой к определённым группам пользователей. В зависимости от группы пользователю сразу по принятию приглашения будут доступны соответсвующие права.

![Создание приглашения с привязкой к группам](./images/create-invite-with-groups.jpg)


## 1.0.0-rc.8
<p class="c-release-date-wrap"><time class="c-release-date">11 июня 2021</time></p>

### Быстрая авторизация в сервисе «Точки СВ»
Администратор может авторизироваться в сервисе «Точки СВ» из экрана «Группы» кликнув по кнопке «Перейти в приложение «Точки СВ». После чего в новой вкладке откроется приложение «Точки СВ» с правами администратора.

![Быстрая авторизация администратора](./images/go-to-tochki.gif)

### Смена цветовой темы в зависимости от выбранной в ОС
На экране «Настройки» в Теме офрмления можно выбрать вариант «Как у операционной системы». При изменении цветовой схемы ОС, тема приложения будет автоматически ментяться.

![Динамическая смена цветовой схемы](./images/os-theme-toggle.gif)
